陳梓維：特區政府想搞花展粉飾太平 為世不公 所以本人決定投棄權票

我覺得佢個reason make sense 喎
花展係好 但改主題

Agger

我以為我認為

有食藥

受教了

算係攬炒花商

有無更好嘅建議
又或者我哋攬炒花展之後，發起懲罰黃花商嘅活動？

佢意思應該係 贊成花展 但係唔Like個名

樓主標題黨
人地講到明不反對人參加花展
只係唔支持"幸福滿滿"呢個粉飾太平既主題
會係改主題前投棄權票

你就講撚到佢明明反對花展但又唔投反對票而投棄權票

我屌你老母閪啦仆街

人哋讀書少姐，但今次解釋得合情合理喎，況且搞花展都係一個中性活動，佢唔反對花展，係覺得個主題應該要貼合社會現況姐，樓主五毛乎？

㩒錯左回覆左你 我回覆緊最上面個個五毛先啱

讀寫障礙黎算唔錯

咁點解唔投反對票

請埋何韻詩唱歌得唔得架

因為佢唔係反對花展
但反對個主題

正確

以為謙遜啲

今次佢又做得幾好,讚,不過文筆要改善

佢思路無問題喎
識攞中間位

131整個悼念831花展
我都贊成

通順達意，唔差la

唔讚成咪即是反對
棄權係冇意見呀on9

你先on9
而家佢唔係要反對個花展
而係「反對」個主題

你睇清楚先啦on9

原來反對唔岩主題的花展等於對是否搞花展無意見